[Forca Barca]巴塞隆拿球迷討論區（1）

BARCA! BARCA! BARCA!

留名

dllm 我先係紅字messi呀屌